5個Sneakerhead不應該犯的錯誤！

第一 自大
有的sneakerhead買了超限量的球鞋之後就開始看不起別人！

第二 沒有預算
還有的sneakerhead就是在有經濟壓力情況下盲目追求熱門鞋款

第三 把錢都花在鞋子上
還有的sneakerhead就是只顧著買鞋子，卻沒有很好的衣服褲去搭配！

第四 便宜沒好貨
我們總認為便宜就沒有好貨，其實這些限量鞋款貴是因為貨量少被炒起來的價格，鞋子本身材質和普通鞋款是沒有區別的！

第五 衝動
常常看到有人到鞋店買了鞋子後又不穿直接丟床底的

閱

3其實都真，見人鳩襯啲yeezy真係無眼睇

抄小屁鞋？
連登變左content farm ?

邊個黎
我係睇呢個share下,
條友雖然唔靚仔又係蝗,但我覺得佢唔造作,幾Nice,啲片幾好

原來佢都講明左係引用左小屁孩

口音似廣州人?